有冇人解釋到我知點解要 921 硬碰？

2：1， 去黎做乜？
不嬲共識都係尤得人撕
第日貼返十倍架啦
咪 on99 人鬥人比班狗懶公証做野啦
你睇海港城舞紅旗幾撚成功？！
咪就係尤佢搞鳩海港城
自己不費一兵一卒

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解要怕白色恐怖 黑細力 人地講兩句我地就驚 同馬會有咩分別

係去光復屯門